有時真係唔怪得香港政府睇少年輕人

你哋成日都話笑上一輩嗰班係廢老，淨係靠勞力，死牛一面頸，又易信人又容易被人呃

但今次gme事件，有幾多自以為天資聰敏、萬中無一嘅年輕人被人呃身家？連班廢老都唔會犯嘅錯，有幾多後生想發達嘅又犯晒錯？

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

樓主係咪年輕人

年中不知幾多廢老比傳銷呃
返大灣區買樓比強國人呃

垃圾樓主 拉